對於荃灣被斬既嗰位巴打 好對唔住

你係畀個左膠害成咁
你反對暴力唔緊要
咁你咪唔好睇 走囉
而家唔係對政府啊
係黑社會啊
睇場合啦左膠們
對住黑社會仁慈轉個頭就有人畀人斬到出血
我就睇你今晚瞓唔瞓得著

如果報警解決到你後面黑衫班手足就唔洗出黎啦
瞓醒未

左膠我屌你老母

我唔係要視左膠為敵啊大佬
用你地個腦諗下啦 黑社會啊而家係

勿分化

屌你老母左膠

你睇下721有冇錫住你地黎打？黑社會係唔撚抵幫

除左抵死真係諗唔到有咩好講

雖然冇人遇到，但要推到佢出來道歉。

P牌仔又分化

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

痴撚線，下次拖佢去後面啦

冒警都要制服啦，何況打自己嘅鄉黑

個大愛左膠救刀手真係有病

人地殺你 你去救佢 最後咪有同路人被斬囉

喂你左膠還左膠啊 你繼續和理非囉
而家我屋企啊荃灣友受到生命威脅啊
你咁樣同推我地去死有咩分別？

我就咁睇圖，我唔知發生咩事，不過唔好咁樣擋住手足做野，隨時害到自己之餘仲會害埋手足

咁都分化，第一日已經講黑警唔做自己做

俾人打完都要忍？

下次第一時間綁住個和理非就啱 特別係家陣已經有臥底滲入 點知係咪故意

回錯 post唔好意思tw 左膠累人累物

我橕樓主
左膠等同isis已經唔洗討論啦掛

你話係就係啦 頭先我地去搵班藍衫出黎我隔離幾位手足係到口upup屌個左膠屌到就殺人啊

亂我軍心者，挷

你咪起我底囉屌 我洗驚你咩

左膠=敵人

班死左膠企埋一邊唸經咪算囉，勇武做野就行撚開啦

睇唔明

同一個刀手?

中聯辦財雄勢大,
人哋維穩費講緊過萬億咖柒頭!
你估佢哋真係蠢到唔識請人做鬼扮和事佬成日喺前邊檔吓檔吓, 實質就係等你哋俾人質多幾拳?
我強烈建議大家以後有人扮撚晒野喺前邊拉拉扯扯檔吓檔吓, 就直接推埋佢出去打埋佢一份!

而家叫你郁佢地咩 上面都有講 綁住都安全啦 上面有條撚樣仲屌我分化 瞓醒未 我住荃灣 我驚荃灣人有事 我想去解決 結果轉個頭就有人賴野 仲屌番我分化？
唔係住元朗/荃灣啫你 我驚下次就你嗰區出事喇

最撚憎啲仆街左膠，今次終於出事累死人

左膠仆街死

屌你老母到今日都仲做大愛撚

累人累物累街坊

咩事

唔該你地 我屌左膠啫 上面巴打都講 綁起佢地都解決到件事啦
北角有版你地睇啦

其實佢講得冇錯喎 對家係黑社會其實唔洗留手 自己阻住人比人斬 佢自己諗下啦

對黑社會唔洗再講數 證實左係成員即刻私決

一個月前已經有人講有啲忽屎鬼成日係前面拉拉扯扯

建議］ p牌正負評顯示

屌你老母死左膠

點解關條友事？
利申唔知來龍去脈

唔明
不如解釋下

好心大家啦
下次見到左膠就屌走佢地啦

凌晨唔追post了

係咪打死晒班人 就確保一定冇人被人斬？

依個係一種邏輯謬誤

你可以話個肥仔唔啱
不過唔好下下就話人係鬼好冇

一個月後
開始又有鬧人左膠既情況出現…
講真呢D人多屌走佢就ok

樓主你有何居心

應打則打

我理撚得你點屌我乜野p牌仔
而家佢唔係做錯野？
而家手足唔嬲？
頭先隔離幾個full gear啊叔嬲撚到阻佢者死咁款啦
我分化 我屌醒佢咋 你對政權 我唔會講野 各有各做
而家係黑社會啊
柒頭 起底起飽佢啦
我為香港人擔心咋 元朗 荃灣 北角
下次我驚再有呢啲野發生咋

唔係影到藍衫拎棍咩

關分化撚事 你話對狗去勸都仲有得傾
屌你而家對刀手係黑社會呀 戇鳩到極點

左膠醒下啦

打記住唔好打頭 爆哂血個畫面唔好睇 俾人大做文章
打手打腳打關節打下陰
打到行動不良就最好

左邊三合會
中間左膠
右邊義民

重點係佢今日累到有手足比人斬啊

面啲鄉黑唔該唔好諗住用愛感化咁撚癲啦

左膠累死人
但打死條友都冇用, 拎索帶捉住佢, 搜下佢身烤問下佢睇下擺唔擺到多D料好似實際D

我係講自己想講既野
我已經講咗重點 係對住黑社會唔好咁左

左膠咪撚跟勇武做野，一係就行開，打緊交拖後腳。痴撚線

岩岩追哂post 原來條友唔係荃灣個邊 唔好意思

負皮
左睇係對面嫁on9
你不如話分化市民同黑社會
你都on99

遇到呢啲事
真係唔好一頭熱
要冷靜啲

拉開個左膠

喂 不分化呀三毛

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

屌 今日本身勁撚多人來咗荃灣幫拖 你又放走咗佢地 然後等到冇人就到落單嘅義士仆街 你啲大愛害撚死人阿屌你老母

以武制暴 下次唔該搵人拉走呢啲垃圾

呢位左膠手足 希望你好好反醒 你害左同路人

We connect 呢？
敵人係黑社會呀

致左膠們：
你地自己答返自己
黑社會做嘢係為咗咩！？
手足做嘢又係為咗咩！？

你對唔對得住佢哋？

自己唔打 就咪撚阻人

分你老母化
幫敵人可以打撚埋佢一份

唔洗打死，但斬完人起碼都用拳腳幫佢全身化妝啦

次次都放走，下次個個都斬你啦

大愛左膠希望下次到你地全家比人斬

可以唔打 但一定要制服佢 除佢衫褲放係路邊 咁樣包佢冇哂戰鬥力 又夠阻嚇啦 我明你驚手足打死人 但都捉咗先啦屌

不如咁講
連登好撚多撚屌mon post狗係唔撚係都留言P牌仔又分化
你有冇發過夢都唔撚知啊屌你老母
你最好希望你唔好有事啊
我希望你周圍一堆左膠去幫你添啊

左膠唔同和理非

屌
個手足都係擔心其他人先想阻住人上前姐
就算係前線好多人心態都唔同
一黎就話人左膠咁快標籤人？
兄弟黎嫁

北角又係咁
又係有左膠“調停”
義士走晒
之後立場記者就俾福建佬搞鏡頭

左膠完全唔知對手係黑社會

屌 黑社會刀手黎 左膠做乜鳩 好撚嬲

屌你收皮啦想分化

叫班左膠生性啲咪好囉
個P牌仔又屌人老母又叫人做敵人想點?

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

左膠 下次我會打埋
咁撚鍾意擋 去擋速龍

點connect?
佢對黑社會仁慈搞到出事？

死阻膠

屌佢老母大埔同荃灣都有手足畀大愛左膠累撚死

對唔住咁多位，我就係果位左膠
我怕大家係對方未有打人行為之下出手，
會令到民意有所改變，
所以希望大家唔好沖動，
對唔住我一個咁鳩既決定累到有手足受傷，
錯在我，所以你地盡情屌啦，我唔會因為大家屌我而放棄出黎發夢
難遲其咎🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

樓主講事實
亦係俾左膠上寶貴一課
左膠以為全世界都係善良,可惜每人根性唔同
偏偏有人為錢就打打殺殺,你點撚樣感化佢地呀
你地心靈要幾盲目先會咁樣做
所謂仁者見仁,你見佢地善良,佢地見你係羔羊
面對被宰,請問左膠大愛們會點做?

分化撚大家小心

左膠同埋和理非係有分別 和理非冇嘢㗎 係左膠先on撚鳩啫

除哂衫褲最正
又和平, 佢又最出醜

你確定同一班人？

見晒紅佢地係咪就係會唔斬人？

我同意可以制服用索帶索起佢 之後點玩你既事

但係唔好下下屌人係鬼好冇 人地分分鐘出得前過你

深藍荃灣需要文宣！！！

屌推呀

話撚到明警黑合作 左膠去幫黑社會 幫敵人我屌醒佢地我分化？ 定你唔想人醒啊3毛5毛們？駁我啊

唔好嬲啦
已block
點睇係毛

刀手都大愛痴撚線

總之唔好再阻人自衞

不分化

對住班狗可以當打緊仗
對住恐怖份子唔可以手軟

推

勿分化，要教翻識佢地

當時呢班藍衫係拆緊路障並無傷害任何人，所以我地都只係趕走左佢地，並冇衝突，大約8點半到，之後先發生刀手斬人事件，所以我地都好內疚，對唔住咁多位手足

利申，發夢當時人之一

分你老母化咩 事實係每個區都有班人放左啲傷害我地自己人既人呀 仆街

Sorry佢地一黎係拆下鐵馬，我見佢地死狗咁既款
驚大家打錯人 始終有人要返工搵食，唔係個個都可以冇後顧之憂由你塞路，
不過今次係我抵死。
決定團體制服就打

要識保護自己

駁我啦 講到明警黑合作左膠走去放走黑社會
轉頭就出事
點解釋我係出黎分化？
我有強調係黑社會 唔係政權

如果班左膠係有腦既，就唔會收到咁多負皮啦…

左膠累到幾廿個市民被差狗捉、有示威者被藍衫暴徒斬！倒不如…

唔該下次對黑社會唔好留手啦
你唔想睇都唔好制止
激進啲講佢地畀人打死都唔抵可憐

和理非佢講你唔聽佢咪得
但你當人係敵人

真，對老黑唔可以有底線

醒下啦 講真如果有組織 有制服行動拆block
一定有鬼
基本9成9係黑社會

如果係一兩個人都可以係普通藍絲

推啊
民意都好緊要

其實唔知佢黑社會拆下路障 又扮死狗我信左

人其實好單純
常識令我地知道黑社會係作姦犯科,死左都唔抵可憐
就算你打到黑社會半死,民意永遠都係唔會變
一)黑社會只係副線
二)除暴安良係正義
見唔到民意有改變跡象
道理係我地呢邊,我地至少有成二百萬人,你驚諗唔到方法拆對家詭辯?

你屌我做乜鳩？我屌緊佢喎

先唔理係咪鬼
事實證明左膠係會害死人

今次好彩淨係斬到腳
下次係頸禁點算？

有錯就要講出聲
俾人屌有道理既就要改
左膠

有冇片？

左膠死全家

圈張圖就話人係左膠

我係中聯辦我啲錢一定駛係你同樓主身上.
請人分化和理非點都值過請人做和理非,

？唔該繼續留言屌我分化既 解釋下先
我係屌醒佢想佢地進化
好似勇武當初淨係識得守
而家變到識打遊擊咁樣進化
係進化 醒啊大佬

對唔住手足

我地要再醒目

左膠間接係敵人
擋手足攻擊加放虎歸山

1公開身份
2書面道歉
3你自己求admin永久ban你acc

其實未必係,順勢屌埋左膠咁解

唔發生都發生左，怪邊個都無用，我地矛頭只得一個，我想信受傷既人都係咁諗。

唉屌 果陣咁岩走左去食野 sorry手足

黑社會 全撚部垃圾 屌你老母又要打又要走 做黑社做到你哋咁真冇撚用 驚就咪撚出街劈人

黑社會黑警 全部都要死全家
邊個保護佢地邊個就係鬼

天水圍果30個又係左膠叫企定定
現場巴打真係要屌走左膠
就好似白頭佬咁

有咩事發生即走,
唔好等左膠

屌你老母 d分化po多到變返2014啦

我淨係來保護自己區
唔想再見到呢啲情況
我指黑社會出黎斬人

勿分化係指槍頭對黑社會個陣唔好手軟right?
咁和理非真係分化緊

當時唔夠武器，我已多次重複大家拎威嚇性較高武器
但班on9仔，只係拎住堆遮，後面仲帶住一大班女仔，我地都只想嚇走佢就算

對黑社會一定要郁
唯一底線係唔打死
但一定要令到至黑社會再無能力作惡

係咪對家嘅人黎架？
睇隔離post話有黑社會著黑衫

勇武去沖 和理非係後面 冇必要去阻止勇武既行動 正如勇武都唔會捉和理非去前排沖一樣
自己做好自己既本分就得啦

加左維穩費用

唔好呀唔好呀 屌你老母 叫叫叫

打黑社會唔會有人屌我地㗎
啲人只會屌警察同政府點解仲有黑社會係香港架咋

點解香港會搞成咁

麻煩左膠自行洗洗腦
起碼要做到好似班畜牲部隊拉我地咁，質佢面落地，搵個人騎住佢，拗手，迫佢招供

勇武手足下次咪拳打，一腳伸落地，一人幾腳踩落去，自衛

不分化 不指責 不割蓆 不篤灰

真係痴撚線
你唔想睇咪唔好跟囉
人地做野阻乜鳩呀

我而家係想屌醒
一黎屌我分化嗰班心照啦
連登仔個個好似你地咁
場運動玩撚完喇
真係好撚彩

真心問 係咪人地唔出手都要打9死d人？
然後呢？

你咁講法 不如屌9林鄭攪到d黑社會出黎

所以咪上黎要求佢地反省下 唔好係唔啱既時間做唔啱既野

咩叫事實
我同你講要確保冇人比黑社會斬唯一方法係殺晒所有黑社會
而唔係單單打圖入面既藍衫

經過721之後已經講左咪撚報警
對住黑社會直接私了就得
根本冇人會話我地打黑社會

鬧左膠可以， 鬧和理非我屌你老母

嗰班唔同 後面全部女仔啊婆
人又唔夠多

屌你老母，講到咁撚偉大，下次你出去幫前線頂刀啦，手足比人斬呀仲以為自己好撚醒叫人唔好沖動！ 好撚心啦，依家唔係學校同老師講道理呀

巴打 請受我一拜

佢做咩事

勿分化

但
左膠我屌你老母
下次咪撚再係咁
人地搞事你唔紮佢都算
宜家放佢出去斬兄弟
你過唔過意得去？

咁你駁我啦 幫敵人造自己友點解釋

Block, 係咁多

我覺得佢唔係分化囉
依家係對住黑社會呀
仲要對佢地仁慈？

唔好自亂陣腳

不分化 不割蓆

兄弟爬山 各自努力

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

有埋片啦仆街 ，條左膠由頭擋到落尾，結果呢 咪俾班藍衫人個個換晒衫跟著覆卓囉

阻住自己人既
醒未？
我知大家都唔想暴力
但依家唔係講玩，唔係發洩，係真係保命
命都保唔到唔好再講乜野民意民心

都係果句 唔可以攞命 不過重傷
黑社會唔洗客氣
同埋唔好再講打自己人 拜託

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

撐樓主
係時候屌醒班撚樣
成日話莫分化 多一件呢d豬隊友多個手足比人斬咋

兄弟你睇返畜牲小隊拉我地d 片學習下，你起少要接受到果個程度，質佢落地踢幾腳拗下手，搵個人坐住佢問話
呢d 叫‘合法武力’有咩野spin d 藍絲就夠
黃既知果班係老黑就打死都同意我地係自衛

自己去睇片

和理非要幫手的話，外圍開遮就夠

我冇割席架柒頭 要佢醒咋
成日分化分化真係睇到
唔知講咩好 好彩有班人識分

正式宣佈所有阻止反擊行為嘅人 依家開始同等被視為係敵人 打撚埋你一份

對住黑社會仁慈等如對自己手足殘忍

睇唔明張圖
屌你老母，忍撚左左一膠好撚！監屍又阻止，休班狗又休阻，唔撚郁手咪唔好郁囉，阻人把撚咩！幾多手足訓頭破血流呀

警察有槍都轉咗行孖咇

前線義務緝兇嘅，除咗大隊之外，行最前、殿後嘅一定要3-4人以上一組，唔好再各自一個人走隊頭隊尾！

衝上前緝兇要一組人、撤退都要一組人同一個方向退

左膠們係抵屌 但唔好語氣太重
麻煩睇緊po嘅左膠們對黑社會唔好放生
今次有板你睇 唔好再有下次ok？
醒目啲 當幫下忙 好嗎

記住 捉到警犬 黑道 國安 藍絲
剝光豬 或 見血 2選1

大家print條左膠樣貼街招

呢d人賣隊友直頭可以當黑警的針

搞次光復荃灣

冷靜啲

你諗下普通香港人連交都好撚少打
突然見到刀仔係咪嚇到仆街唔出奇？

試著不要說 左膠害死人
試著說 唔該有事留低救人

不分化 不指責 不割蓆 不篤灰

打狗同其他人俾人阻都算
打鄉黑都阻無病丫
但其他手足唔郁手都有責任
掟個水樽佢地已經玩完
當然最仆街係阻人個個

我係度第一時間拉撚走佢

咁又真係太激 冷靜啲
大家有理智

有冇人知個條左膠係議員定素人黎？

係佢阻止人反擊

分化？
講左幾撚多次唔洗留手係咪唔識聽
我係和理非，平日見住人係連登屌前線點解唔撤點解唔be water
調返轉嚟諗，和理非依家係咪唔可以比勇武屌返轉頭
經過721元朗恐襲，已經大肆宣揚對付黑社會唔洗留手呢個概念，仲阻嘅就緊係屌啦
仲有，呢啲唔係叫分化，係事後檢討 thx

大家到而家都係分唔清屌同分化
屌係鬧醒你,必須有理據地屌,令人心服口服
分化係離間
咪撚將兩個意思劃一
否則你地咁做好危險,會變成一言堂

左膠都係黑社會幫凶！

要記住：對敵人仁慈等於對自己殘忍！

唔該各大左膠自省

分咩化, 左膠一直都係對立面

其實聽完你解釋之後都明白你
但下次真係唔好
你唔好咁在意其他巴打屌你
佢地都係想為件事好
同好心痛其他手足

民意民意民意民意民意民意民意民意
屌你老母成撚日都話失民意
而家政府、警察果面都唔怕失民意啦，佢地亂咁打街坊啦
連政府都唔怕失民意，你怕？

不嬲都話，想要對準政權先要消滅左膠。

push

比人打唔還拖仲要放走/ 等黑警黎
到今時今日仲有呢d思想真係，我都唔知講咩好

嘩屌我睇到啲人講既野 多謝你

以後見呢啲左膠阻頭阻細，就用索帶紥起佢。

下次見到呢啲事 同我打到搞事啲仆街訓低ok?
有人再左膠 你同我屌撚醒佢

遇到黑社會 如情況許可
1. 先制服
2. 用索帶索鳩住佢地係路邊
3a. 報警叫popo黎 (可做可唔做 還掂黎到佢地都係放人)
3b. 繼續追擊其他同黨

好老實講
我覺得真係要搞番次光復荃灣.....
真係好撚心up.....

唔係佢老就係你死，所以對古惑仔係唔可以留手，不過最緊要唔好打頭

屌你老母 出去搵返手足認錯啦

可能一時間係判斷唔到係咪斬人
不過唔係示威個個都拎住木棍同刀
試下叫佢地斬你唔好斬示威者

左膠未醒好難

我再講多次我係想屌醒你唔係想敵視你啊左膠 對住政權我話知你 對住黑社會你害死人架咋 我冇割席 只求你醒

去死撚左去啦屌你老母

屌 你驚打死人就勸啲手足綁實佢
唔洗阻止班手足呀 陣間佢走甩左真係會拎刀劈你

咪係,
左膠害死自己友,放走敵人
搞到差D就車死人

和理非幫手壯大個場面, 用人海黎唔比狗夾

幫手推推PO, 叫人改口號都有好多左膠
[三毛警報]催淚彈唔縮, 嗌口號你縮?

大家手足還拖唔打頭 打手腳咪得

3a 轉為解除佢反抗能力就得，佢係鄉黑就自然會有人救佢

Blocked

其實手足只係唔想郁手先, 屌完之後大家都係手足
唔關民唔民意事, 係唔想係未確定敵對前主動敵對啫

唔知...希望受傷手足冇事
大家訓唔到..都早啲抖抖啦..

大家有無諗過每次運動點解成日會有人主動走黎搞我地？
因為班仆街蝦我地打人唔重手，而報警警察亦會護送佢地走
佢地知道搞我地係無後果，安全，又有錢收，所以好樂意做

上次元朗單野都係咁，今次荃灣，北角都係。如果班鄉黑知道收錢打示威者，打市民都無後果，往後我地出去遊行就會更易俾人搞，而黑社會亦樂意收錢出黎搞事，因為呢d錢太易賺，而且無後果

所以我覺得每次出手一定要有底線同目標

1）打到佢地以後唔敢出黎
或
2）打到佢地以後出唔到黎

再或者唔好咁抽像
minimum 每次一定要見血
勁d就打殘佢
就算唔打殘佢，都要佢企唔返起身

切記！切記！切記
放虎歸山 後禍無窮

其實出得黎一齊衝都唔會係左膠啦

搜身，搵身份證/其他證明

睇得英雄片太多 為民抗命 順便教化壞人
人地想你死咋 on9仔

呢3 個仆街正一on99, 當初同伴俾人斬唔見你地出黎擋

警黑合作。黑社會出刀斬人 斬到見骨。

任何情況, 你唔同意, 你可以唔參與, 唔好阻住人
如果打仗, 你就害死左成隊人
如果個手足有咩永久傷害, 你諗下你可以點還返俾佢, 你照顧佢一世係基本

警犬下下Head Shot, 搵黑社會斬你, 你仲要留一線, 只會害死自己友
希望大家明白, 左膠害人嘅道理, 唔好再做左膠

天水圍今日拉左30個，就係因為左膠社工叫示威者原地企，而班左膠次次可以全身而退。好多社運新手唔知左膠的惡行

#遠離左膠泛民社工

得張圖 講兩句咩事...
自己友 定黑社會呀??

個個人接受能力唔同 有啲點都驚畀人斬到 但你人多蝦人少緊係出力啲打
比時間佢地進步 嗰陣出得黎都叫勇武架喇 畀時間我地進化

連埋和理飛往死裡打

左膠們，唔該睇情況膠啦

烏克蘭會推啲左膠上前線比人打
唔比人打過唔識醒

其實你地都屌朱凱迪啦
我想鬧醒左膠我又有錯啊而家

衝衝仔condom黎，光環緊要過你條命。

On9 P仔

你咪啊 左膠同和理非兩回事

你看圖說故事嘅功力都幾一流喎p牌仔

起條食屎狗底出黎屌，我哋畀人斬佢唔撚出黎擋黑社會？

我支持你,你冇錯
但屌完就算啦,叫佢下次唔好就得
朱凱迪呢d屌佢都唔會醒,係連登仔先捧高佢

左膠返屋企喇，咪害手足啦

如果政府唔係覺得民意係我地度我地仲有得勇武, 你唔係真係覺得你full gear可以同狗抗衡呀?
條件係唔對等, 佢做乜都合法, 我地做乜都犯法, 維持呢個平衡就係民意.
沒有民意, 勇武就係100%暴徒
有民意, 勇武就係100%義士

冇事？被人斬到腳斷叫冇事？？

清除黑社會天經地義
乜民意係保護黑社會咩？
仲有，去到今時今日呢個情況仲要去計算民意？
下下仲睇民意做野，前線死曬啦

何式凝於天水圍 一貫做法「我地唔好抵抗, 任由警察拉」

之後佢自己走先。

捉到黑社會 > 最小要爆膝頭

P版又分化

分化得咁低級

唔係唔俾你左膠
但係人命有關時
唔該 行開唔好累人

太多和理非，扮正義，其實好心做壞事

屌佢老母何式凝個仆街
搞到冇咗70個手足
但係佢自己乜事都冇呀

你知唔撚知班刀手對住腳斬阿
仆街 屌你老母

左膠真係要大大力打埋一份。下下得自己友比人打，人地打你，你唔夠人打，到有人幫你出頭又叫唔好打，真係無用。咁樣唔會令你贏民意，只會示人以弱。你叫班中立淺藍淺黃點敢轉呔支持你？支持你個邊就被人打到仆撚曬街都無得還拖？要叫唔好打點解係元朗係荃灣唔叫班黑社會唔好打？以直報怨，今日條友明顯拎曬棍追打黑衫後落單。如果因為你放生佢。之後佢打返自己友，你過唔過意得去？

推，如果呢個運動失敗，就係因為左膠而失敗

幅圖其實睇到乜撚野?

宜家講緊班刀手斬人
你條撚樣仲要護佢走
你個腦係咪裝屎?

屌你老母 希望下個係你條撚樣比人斬腳
然後我會叫佢地走

Don’t forget 721

唉，醒喇，婦人之仁

左膠唔打就去幫手擋刀擋棍啦屌你老母 一係就去捉對家比自己人打 邊有捉自己人拉自己人架 我係連登屌過無數次 呢種真係害人害已 如果真係開緊拖既係我 我會唔諗一野大大力拖你落地 你再跟埋黎拉既就質你老母幾野

唉, 左膠....唔係話左膠唔好, 但係睇場合時機得唔得...
巴打個傷勢點...?

左膠真係好撚煩

唉

咪撚晒物資幫黑社會包紮啦

正確做法

(有片)有個落單刀手俾義士圍毆

話時話點解有左膠同前線一齊

睇唔明你張圖
你真人在場見到乜？

咁又分化? 你試下俾人斬十碌八碌丫仆你個街

屌你老母啦 對住想斬想打自己既黑社會仲話要等人出手先唔好傻豬啦 個堆又唔係藍絲街坊又唔係立埸唔同既黑警 係黑社會呀屌你老母用下個死人腦啦 點對抗黑社會同黑警 仲有大佬都未出埸既共軍

你既諗法都幾幼稚下。係咁多白衣人，4X個圍你既情况下，你仲話“制服用索帶索起佢”？做得到就唔係普通人啦，况且“葉問再勁，都怕菜刀”(多過兩把)。你估班遇襲既巴絲打都係葉問再世咩～真係唔拮到肉唔知痛。你話人地有邏輯謬誤，你冇發覺你前面既話都犯左好明顯既過度演繹、偏頗假設既錯先～？

話分化既人我屌你老母呀，成班勇武搵到d落單白衫撚，班左膠係咁叫人唔好打呀

屌你老母，你自己唔行出去幫手足擋刀？手足做野又阻撚住晒

屌你老母左膠係咪忘記左721 唔比下馬威以後每場示威都會比人斬

推，濫用私刑會變成我地最討厭個種人

有無知傷者情況係點？

未有手足比人斬緊係可以咁做，依家係有人比人斬撚到痴線

721之後又話要入元朗覆桌，荃灣即晚搵到人就唔覆桌喇？

和理非入一入來，有個問題想問下

點解呢個左膠起底咩post 都無既？

讚成唔可以放過
黑社會就係等你人少 同其他手足散晒 咪出嚟斬你地
咁點解唔襯人多 未散果陣先下手為強
大佬 佢拎住果把係刀呀

現場first aid話傷到見骨呀你老母，唔好打唔好打

左膠死全家
邊個阻既就打埋邊個

對住黑社會仁慈 最後下場會好慘

對住黑社會都叫唔好打我真係想爆粗

有d唔同, 上次係困獸鬥, 平民
今次係開放區域, 勇武派

不分化不割蓆 下次應該 搵人拉開佢地 唔好比佢地出聲 轉戰場

下次做番好d

左手邊係被白衫人打既街坊

我想帶出黎係唔好開口埋口屌人鬼，係三毛係五毛。
我從來都冇假設過啲咩，但係個個情況人地未郁手 係咪就證明佢地係同斬人既同一班人先？
其實我有提議過所有留低既手足分40-50人巡邏 ，到12點就散水，咁先將個風險減到最細。
而唔係單單話打走班人就確保咩事都冇

咁有無人知傷者隻腳最新情況係點？有無傷到神經線？

我希望叫和理非下次比人斬
然後我叫佢冷靜d

傻啦 佢點會還
我肯定受傷手足都係食自己
唔會有任何基金支援

d 死左膠永遠都係欺善怕惡，黑警亂槍掃射果陣又唔見佢地浦頭出黎頂，我地手足做野佢地就阻撚住晒，唔該下次見到全部當係敵人處理

我突然覺得自己好好彩

黑社會介入真係唔可以放虎歸山

如果唔係堅持不指責
我第一個就濕撚左你啦呀左膠手足

見骨應該好難唔傷架啦⋯⋯ 唔該今日叫停個班人 你地反省你地點樣害左個手足唔該你地下次係留意佢仲有冇生命跡象而唔係見到打左好多下就停

呢場革命好快會比左膠搞死
大埔又係，捉到條撚樣又係有左膠話要放走佢，明明打傷左我地手足，唔該下次見到左膠阻頭阻勢當敵人處理

同黑社會 勢不兩立

我已經幾次俾啲左膠阻住我行動
搞到我條氣好唔撚順
差啲想打埋佢哋
我唔想有一次真係會打埋佢哋
請和理非唔好阻止勇武派做嘢，我哋勇武派由頭到尾都冇阻過你地做嘢呀屌你老母

好似梁耀忠咁搵個人抱佢落地就搞掂。

知呀，不過佢個光環緊要過你條命咋嘛。

屌你老母賠湯藥啦死仆街！手足好唔返你養埋佢過世呀！

兄弟爬山，各自努力，就係各有各做，大家唔好阻大家

左膠你明唔撚明呀屌你

前線留意警黑合作Pattern - 北角荃灣重演元朗事件

下次打完再叫佢冷靜啦

都係果句
唔好一頭熱
適當時候比佢上去調停
適可而止適可而止

D撚樣以為自己聖母，屌你老母

妖，你自已搵返條片睇下，成班白衫一開波就圍幾個黑衫逼埋閘前係咁打，等白衫啱啱打完想散水果陣，有幾件白衫被截留落嚟，白衫打到眼紅想邊走邊打人，你啲左膠仲幫啲白衫人做單擋？唔怪得之班“大愛”左膠成日俾人屌！唔識睇情況做人不特止，成事不足，敗事有餘！仲有班「犬儒扮和理非」唔好成日假設啲示威者一定係暴戾到要見紅斬返／打死啲跑唔切既白衫人。示威者都係普通人嚟㗎，唔係黑社會，冇你地假設得咁冇底線咁冇腦先得㗎！班白衫打手先至係冇底線冇原則既顛佬，你同襲擊你哋既顛佬講禮貌講原則？佢地唔乘機斬傷其他手足先至奇！睇結果，面對現實算吧啦～
淨係提議is cheap，親身去幫手、落實到先好講咩“大義”。

勿分化

和理非,經一事蔡一智,改唔倒就唔好行前線

兄弟爬山

目標一致

真係對唔住，大家叫我養埋佢，
我真係冇咁既能力
我自己都係一個好廢既打工仔，
收入極唔穩定，
裝備都係靠卑微既人工去，

我都好嬲，當時藍衫人數不足十人，
我都唔知仔地有介刀係手，
都係事後聽返人講，
白衫係藍衫之後出現，
不過我都相信佢地有份，

我信左佢地死狗同拆完野走，
我企到咁前我除左要驚自己友，
我仲要驚埋對家，
我睇唔穿佢地係黑社會黎嫁大佬。

再一次在此道歉

白衫事件係藍衫之後先出，
如果知佢地有傷人我唔會阻大家。

呢d人，下次試下前線俾白衫打一身先知驚
到時冇人幫唔好喊

借post 推

正式宣布今晚連登已淪陷

死左膠食花生睇live咪得

我發夢遊走左係荃灣各條防線 有問題就要指出！

我冇親身落去點提議到呀
咪又係因為落單，先搞成咁。
你估我係前線唔清楚其他前線咩心態咩，大把人打都未打過架，棍都唔識揸呀。我先同佢地傾話分幾隊，不過啲人覺得分兩隊安全啲，最尾咪又有人甩隊囉

人哋揸刀喎
打完仲企到行到咁輕手？

對唔住咁多位 ，我錯了。
原本係去地鐵站，點知有人同大隊講話前面有藍衫人
有人叫咪話行天橋，我已經話我地咁多人洗乜怕佢
之後見佢地小貓三四隻，冇乜武器，有都好似巴打講。
加上以為大家志不在荃灣，想去其他區幫手，
所以都係諗住屌走佢，然後快手出發。
點知一屌走佢，後面就話有人爆缸。
後來陪左先鋒隊搵哂成個荃灣都搵唔到，好對唔住。
真係冇下次

唉，諗唔明白就唔好亂提議人搞斷後分隊啦，冇經驗冇訓練、又冇戰鬥意識、完全靠血氣之勇既烏合之眾真係唔啱搞部隊果套，只會令班手足更容易“損手爛腳”，邊個負責任先？
照舊快閃，一大班人「一齊走一齊撤」最穩妥，唔偏離大隊，不戀戰/場，唔正面硬撼popo，唔做左膠，自行執生，Be water。

你快D死撚左佢啦屌你老母
垃撚圾唔死都冇撚用

如果呢三個左膠睇到
睇返01 既1:16秒重播

1) 面對白衫揮武器果陣你地唔在場, 即人唔係你地捉
2) 你咁高防咁厚血, 要擋就擋對家
3) 白衫再次散佈白色恐怖, 而呢個時間你係站響中立, 放生左佢地下次又再斬人, 即係你地多多少少已經有份做幫兇

由6月至今, 和理非都已經進化同學會三不,
如果你三個仲係有道德包袱

麻煩訓之前諗下仲係唔係適合上前線
因如果再有下次, 你地一樣只會攔住同路人

背默
1. 不割𥱊，不分化，不篤灰
2. 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

Push

林病最扑街！何大教授無人想理

試下唔好講推

講下五大訴求 你地仲記得邊5條？
不要忘記五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

試下唔好講pish

對街坊時有禮貌d
講 唔該 / 唔好意思 我睇到你影我 唔好意思請你刪返

你兇人 人地點解要俾好面色你睇？
你對他有禮貌 無論他有幾想開你波 伸手不打笑面人
他點開到你波？他癡線唔通你降lv同他癡？

大家捉到暴徒，一定要問清楚情報

睇到谷氣😡😡：

叫人唔打頭的白痴，知唔知咩叫俘虜？
你可以唔打佢頭，但係你要佢問多啲情報先例如有幾多個暴徒，有幾多把刀，想收幾多錢？

你而家眼白白俾一個暴徒走咗，佢轉角就去令到去第二度行兇，你咁樣唔係叫做宅心仁厚，你咁樣叫做白癡！

如果取了人命，阻膠就有一半罪孽了！

同埋我其實知 唔會問到咩野，但可以凶佢有所忌彈，同埋爭取時間窩多佢兩拳，等阻膠住哂的「同伴」用口招呼佢。
如果你有阻膠「同伴」就教佢呢招。等佢地用語言問佢野，嘅時候唔好咗你做正經野

#強力譴責

所以本身十點半已經係be water 咁走左啲，係有人想留所以大家都冇走曬。冇人lead真係硬係有人落單。我唔係blame the victim,只不過好難一齊走一齊撤，依個係依次運動一直既問題，我都唔知點解決好講真。

你哩啲𠹌樣，害人害物，快啲死，我如果在場第一個先整9你，攤隻閪手出黎扮耶蘇？你老母臭閪

你憑乜𠹌檔？吓？

俾人打，一定要還拖
理得佢係黑警定老黑

好似拉梁老伯議員 拉走佢算啦

分化post都有幾千正皮

嗰d唔係大愛，係用「大愛」嚟包裝自己既on9，豬隊友係要屌

有d左膠會覺得比人叫左膠係稱讚佢地「大愛」，唔知大家係屌緊佢地用「大愛」嚟包裝自己既on9

左膠出黎！

已經唔係大愛

下次拉走按低
阻人和理非膠先

北角荃灣都見到有人塞 唔該係塞單頭受傷，唔好阻反擊

冷氣軍師收皮啦

最希望係斬撚完佢地識醒！

各有各做 唔打嘅唔好阻住哂

重講不分化班撚樣食屎啦
尋日自己人比班藍衫友追斬到見骨
到示威者捉到落單藍衫人 竟然有左膠保護佢阻止示威者還拖
真係癡撚線 難怪班黑社會打前線打得咁開心以為無後果

下次一係拖走件左膠 一係連埋件左膠打撚埋
唔係因為件左膠又唔知多幾多件兄弟比人斬同爆頭

我number細過你啦？我有冇資格同意po主呀？

黑社會！
必須死！

錯左可以檢討，一割就玩完， 勿分化

左膠正仆街

拖佢去後面？掟佢走啦直情

下次再有左膠 當佢係對家打埋就岩

由鳩佢地啦 擺到明一係搏注意一係佢就真係出黎分化 係又p牌唔係又p牌 係又分化唔係又分化

班左膠民意當飯食既唔該企最前比黑社會打 以身體去換民心
唔係拖後腳攪到手足受傷
兄弟比人斬你一句sorry幫到d乜?
以後勇武做野 左膠就睇野啦

點解對住黑社會都要留手

因為想感化佢地？
撚知咩
想佢地有番個腦咋

屌你 左膠用愛與和平感化黑社會
轉過頭比人斬
痴線

幾時話要打死 at least 要打啦

整係識阻自己人
又唔見佢阻警阻黑社會

果條友擺明唔係左膠
係佢地d自己友走出黎扮和事佬

其實想知係咪佢地自己友好簡單
圍一圍佢睇下有無人救佢就知

希望各位無論如何都唔可以好似張相果位人兄咁擋住前線
1. 令佢地行動力受阻
2. 如果前線跑緊收唔切 隨時會kick親 個後果可以好嚴重
3. 如果敵人黎個回馬槍 果位人兄甚至受擋既手足完全暴露敵人攻擊之下

希望各位左膠諗清楚
而家唔係學校打交 打到咁上下就會停 你走去勸交
而家係以性命相搏 輸左隨時會死
你想死我唔會割蓆
但你唔好諗住推班手足去死

夠啦 針對返政府先啦

本身唔支持乜撚都玩勇武示威,
但對住老黑棍棒/藤條/刀手, 勇武係必須的!!
犯我巴絲者, 雖遠必誅

你一定俾人打

打黑社會就係贏民意囉ON9

睇片仲有巴打阻止打人
話打死人
唔好咁 試下加多幾腳
打到佢企唔番起身

真係on9, 下次拉開哂佢哋啦⋯⋯

真係大愛上腦...比黑社會打都仲幫人地....同隊自己友一刀無乜分別真係耶穌上身...

原來廢膏在場

岩 下次阻頭阻勢就濕到佢到癱係度先 阻鳩住哂

第一批人我愛香港
同第二批人刀手
好似係唔同人馬黎(背景可能一樣)

不過放走呢班人
累到之後手足被爆頭

左膠絕對訓得著
佢地臉皮十丈厚
一生人總結：成事不足，敗事有餘

即場手指啦

有手指, 先可以持刀持棍

好易分

和理非係唔阻人做嘢,

阻人做嘢, 就係左膠

左膠係「成事不足，敗事有餘」

都係。總有手足想留守唔知到幾時，但又冇特定目標同期限，你又無得勉強佢地，最多勸下係時候散水嘞。睇最近的情況，有學生最多留到兩點半、三點。其實多數時候冇必要，見到12點前後人少左好多，就好搭尾班車走嘞。第二日都要儲精神再去夢遊，又或者返學返工。都係靠自律。

左膠和理非專害抗爭者

打頭最高攻 但避免大家要背上人命既責任 打幾下好啦
D關節唔洗理啦 往死𥚃打

下次左膠又阻住反擊可唔可以扑9埋佢

仲要幫佢止血
留番比firstaid

屌咪分化啦 我地敵人係個政權呀係度互屌做乜撚

唔還擊
白衣人：$3000都幾好搵 對家有人幫手阻止打人 又可以打死班廢青 多謝何已完

還擊
白衣人：何已完屌你 收得你$3000 比人打到入廠 醫藥費都唔止 下次唔會再幫你

呢D仆街真係累撚死人

而家班黑社會你信唔係政府搞出黎咩 你都要保護到手足們先夠力去對抗政府
Between 想人反省啫

有隊衣喎..？

左膠 唉 如果果個係你女朋友 你都可以咁？

你幫敵人我唔可以屌醒你 係咪畀不分化不割席句野洗哂腦 有錯唔可以叫你改？

第一批藍衫
第二批冇著隊衣啦
d面口都唔同左
不過無論係咪同一班人
事實係放生左班人累到手足出事
唉屌

冇人想分化，但阻膠唔止兩三件，梗有一件係你既面前！結果，阻膠撚唔識审時度勢，成日時不時忽然派膠，嚇你一驚！依家有班阻膠成日“大愛撚”上身，做得最多既竟然係幫黑社會、白衫、開車撞人既鄉黑做單擋！你話死唔死？！遲早累死街坊手足。

你唔認同都唔好累人依家對住黑社會呀

佢地打 梗要還手 但無謂主動同佢地嘈
佢地只係社會既垃圾，無謂浪費時間。

下次掟個左膠去班黑社會入面等佢唱今天我感化佢地

和理非還和理非
喂大佬呀人哋黑社會嚟㗎
講乜撚野道理呀
你係咪比人強姦等人哋碌鳩隊到入你個西到自衛反抗呀

發覺你都幾撚廢

如果左膠係抱住對面我冇意見

推，唔好比laser事件轉移焦點

pish

請求唔好敵視左膠
我們都是手足

所以咪屌醒

屌你老母啦左膠最中意就係分化同阻手阻腳

唔好畀人用laser pointer轉移視線

浸大學生會會長被濫捕固然重要

左膠食撚左屎